集氣，點解tvb 仲有人敢喺佢地度落廣告

杯葛所有喺tvb 落廣告既商戶, 要佢地死無全屍, 垃圾企業，什麼貫名贊助死緊

打倒tvb

因為唔夠人做每日任務

拆咗D 商戶招牌

做生意只講賺唔賺到錢
唔幫襯佢地最有效

唔好俾班廢老講中, 大家努力打殘大台

大家做野啦